訓左冇睇，西維爾居然衛冕西維爾盃4連冠失敗

😱

想輸都輸唔倒 里昂

仲以為真係輸波打歐霸

😱😂